求hkbn續約優惠

用緊hkbn上網連家居電話就完合約，求續約優惠。